亞皆老街被捕手足 係我對你地唔住

今日嗰兩架狗車黎到之前我其實已經收到風有車出咗狗屋，但係最後唔知真假所以冇講到，到我真係見到一路跑一路嗌嘅時候已經遲咗。

我對唔住你地。

利申：發左場令我好內疚嘅夢

事後怪自己無意思，
不完美唯有下次做好d